popo 記招 , 隻狗警司連口罩都戴錯

應該反轉左

日本口罩係咁
你係咪想講佢應該要戴狗罩？

日本口罩摺口向上 ?

睇埋近下巴個邊先知, 日本口罩係上下梯級咁
條鐵就無咁到囉

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

條繩同口罩連接位應該會係貼住面, 而唔係好似佢依家咁

唔係喎 有啲口罩唔係你講嘅咁 我有隻日本口罩係咁
開頭我都係你咁諗 但戴錯左

日罩唔識分嘅話戴錯好易

日本有啲係咁架喎

分前後係睇摺紋，唔係睇橡筋，橡筋內外款都有

日本口罩真係隻隻唔同

但好多都係面係凸底係凹咁分

呢個就戴錯 我都覺得佢戴錯

你講一句日本口罩摺口係向上就得

日本好多都係個面2摺向上 2摺向下

你搞清楚人地講緊乜先
你可以拎個口罩自己研究下人地講緊咩向上向下

無記錯果啲係防塵用，手術口罩標準係摺口向下

你不如搞清楚先啦

摺向下 正確
摺向上 反轉左

下邊有呀 自己睇啦

死黑警

同你講都哂氣

好撚多小朋友
所以我都唔撚講，廢事教精佢地

咁呢個點戴錯呀 咁撚醒

講緊日本口罩呀 哥哥你唔好拎隻非洲口罩出黎講

係

一樣架 傻仔
以為自己好醒咁

留返啖氣暖肚好過喇
唔講喇再講要收錢

Popo 都唔係呢隻，都唔知你拗乜？

幫佢兜返

呢個po

喂大佬你講緊日本口罩 你唔係又扮失憶呀

日本係有d口罩條繩係出面

到底有幾多連登仔唔識戴口罩
錯撚晒都要幫隻狗兜
家陣輸民意咩

唔好晒時間幫人教仔啦 由佢自己柒啦

好撚柒，又影衰連登
好心冇腦咪衝出嚟啦 又比班狗笑

隻POPO無禁鐵線

中文理解都有問題真係教唔到

風琴位一定係向下

你意思係佢無戴錯？

做乜鳩 又衝出黎柒

痴撚線 仲要話我唔識分

日本口罩係有向上

內外應該係睇防水層

有啲係

莊正ig開緊live得六十幾人睇？

日本罩好似風琴向上架
唔係咩唔通我真心左

你講一句日本口罩摺口係向上就得

大佬我由頭到尾都回覆緊你上面個句 點討論呀

樓豬有啲尷尬，，，

我都買過，不過我果次買果啲係防塵防花粉only

不如食炒價買番隻先討論啦

樓主唔知就自己google下先啦
自己未見過就係到笑
傳出去又比藍絲笑連登冇腦
幫你google埋

乜撚態度嚟

日本4摺2摺向上2摺向下 明顯隻狗戴錯

單睇張圖，每個摺口都向上，冇向下
似統一方向，唔係日本上下摺口都有果種
即係前後戴錯左

btw 兩邊牛頭唔搭馬咀咁
直接話「圖入面果套唔係日本款」咩得

佢係多左幾摺
但下邊一樣係向下

隻狗真係調轉左
個口罩似三摺普通外科口科
應該唔係日本罩
快啲中肺炎死全家

其實係睇下咩廠..

唔係睇條繩咩

我都戴緊日本口罩 ，我摺位向上個邊戴出面戴左好耐，成日都覺得自己戴錯，所以唔洗怪樓主

明明隻狗戴左仲係到死撐
兩隻傻西仲話教人
自己都唔柒識分

之前屈臣氏買左盒日本口罩都係向上

條繩個接口位要對內
上下有無反唔知
前後就一定反左

影個盒俾大家警覺一下

傻9零智商 [size=6]我宣佈依家係廢撚當道既時代

幫佢兜左喇
但係仲要死衝出黎柒
點搞啊大佬

其實蘿蔔頭點解咁鐘意純白口罩？
一般來講口罩一邊上顏色
最主要就係為咗提醒鮮色嗰邊向外對人
日本仔做呢d純白口罩真係有d玩9人
定係佢哋覺得
因為佢哋兩邊一樣顏色
就算帶錯左都唔會俾人覺得柒？

戴啱戴錯又點
咁都有得打飛機

日本口罩有d款係咁， 屋企有兩款日本口罩，一款繩喺入面，一款繩喺出面

睇下條繩就知有冇戴錯

cls

你岩
隻狗係戴錯
好野

既然你兩款都有 影張相嚟睇吓啦
等大家學下野呀嘛

yeah!!!

呢隻係雙向摺口喎

1月尾係日本買

Show Blocked User - 葉啟明

睇埋橡筋位 都係兜唔到

拉

呢隻係雙向摺口，上一頁已經有相

日本口罩為左立體啲先會兩上兩下 唔會全部向上

我用緊嗰款日本口罩係上面兩摺同下面兩摺相反方向
我唔識分，繩向內戴就算，上面兩摺向上，下面兩摺向下

算啦好嘛大家 其實不痛不癢

隻狗個罩得三摺 全部向上 即係醫療口罩反轉戴

照鏡望到上面兩摺向上 下面兩摺向下就戴啱左啦

唔知佢係邊款啦，都有機會係戴錯嘅

民心大事良性討論係好事
你都唔想坐隔離廢佬因為反轉戴而中出咗你㗎

其實口罩有好多款有d外面有d入面

其實戴錯左都無野 因為係戴錯左果個人瀨野

係 好似你咁柒左扮無野

你真係唔好再柒啦 一路都講緊日本口罩

你自己衝出黎柒

原來仲有傻仔唔識分口罩前後，話睇條繩分嗰啲正一傻仔，唔同口罩牌子條繩都唔同方向。口罩最簡單直接而又正確嘅步方法係先睇風琴摺位突起向外，然後鐵綫係上面

日本口罩都有分 傻閪

又係唔追post
都話日本口罩有機會接痕向上

風琴位就未必關事，反而佢條帶個接口位我睇咗大部分口罩接口位通常係裡面

佢柒架 總之所有回覆一定要討論黑警隻罩先得

唔定架 有d口罩係入面 有d係出面

呢隻係一半摺口向上 一半摺口向下

其實睇完post先知日本口罩原來設計咁撚隨意

個人覺得錦都開post有啲小題大做姐
有啲似賊蝗講嘅如獲至寶 大家得閒可以關心啲緊要啲嘅post姐

btw最緊要人有事

OIC
不過其實好少事,咁都可以嘈3頁

日本有D係上兩條向上, 下兩條向下, 你明未?

樓豬死雞撐飯蓋 笑死

其實大部份都係咁 不過好快又有人拎隻

非洲口罩出黎討論

我到而家都唔明點解咁多護狗犬
大家睇清楚幅圖
1.鐵線向左邊睇唔到
2.橡筋繩反轉咗
3.口罩向上摺

你話其中一兩項
部份日本口罩可能係會調返轉嚟做
OK冇問題
大家睇多兩款認下圖
咪當大家學下野囉

問題係而家隻狗三樣都齊撚晒
你都要話佢岩
同地平撚一樣咁頑固

都唔一定, 我有盒好似寫接口係外側

連埋你有兩個疆屍acc 入黎幫popo手

影相就是旦啦
即係特登戴個口罩黎影相？

最好錯撚曬快撚d中肺炎死撚左佢啦屌, 咪撚戴岩呀

日日都上連登咁濟 少開post唔代表係疆屍account
屌狗都要屌得啱
你亂鳩咁屌到時比出面啲人笑連登仔on9唔識野丟我地架咋

呢個topic已經討論過好撚耐 次次唔同人都有唔同睇法
琴位 繩位乜都有齊
我乜鳩都唔理靜係睇鐵線位 突出去個邊外面 平滑啲個邊向內 我覺得最準同啱就算

其實樓主又未必有錯既 不過就唔好亂屈人

講隻黑警戴得岩囉 我由頭到尾都係針對緊

樓主話日本口罩摺位向上既問題

係咪唔係個個盒或者包裝有教？

CSI呢? CSI去咗邊呀?
721 831 101 1111

八婆！臭雞！閪女人！

我今日都研究過 應該日本口罩外面係 睇中間摺位
而耳線位 外面同內面都有機會